# Стековый интерпретатор

Данный интерпретатор умеет обрабатывать язык, схожий с x86 асемблером. 
В файле keywords описаны команды, которые он обрабатывает.

Пример исходных кодов можно найти в файлах с расширением .eee

Также была использована собственная библиотека для обработки строк - haifile.h

# Формат запуска:
При обновлении файла keywords нужно перекомпилировать stack_processor а так-же compiler и disassembler.

#Что происходит внутри:
При чтении команд из файла происходит преобразование из в машинные команды (в зависимости от файла keywords).
Используется бинарный формат файла. Файл stack_processor является простейшей стековой машиной,
исполняющей сгенерированные на прошлом шаге комманды